聽到後門狗話dse考通才asshole係專才呢啲歪理就好想笑

眾所周知 asshole仔中意自我催眠
用各種歪論掩飾無能 以達成精神勝利法
其中dse考通才asshole係專才相信大家都耳熟能詳
首先，入大學根本唔駛通才
全部4唔係難
如果無3322要入asshole就係基本智力問題啦
再者
班傻仔唔係以為自己有19,20分 1,2條5就叫自己專材啊
假設asshole仔真係咁專材 點都會係你既專科有5*/幾科5
點會唔夠入大學
根本入得asshole就係智力唔達標既廢材
失敗並不可怕 可怕既係你班唔認廢又搵籍口既廢材

我地asso人人升返三大

人生的決擇 — lingu定澳洲留學好

你咪理人地上番3大